大晒鬼同清潔龍阿德係咪同一個universe？

係嘅話佢地係咩關係？

垃圾蟲呢？

要搵埋房護俠同度天隊長結盟打鳩佢地

組成復仇者聯盟